好唔開心

我屋企係深黃。
但我媽咪唔俾我返香港，唔俾我去幫一個俾狗拉咗嘅朋友。

咁我媽咪其實係藍定黃。佢成日覺得移民解決問題

佢唔想你奶埋野姐

但係可能一世見唔返我朋友

佢成世都唔俾你返咩

佢想我以後最好唔好返

利申 BC

唔好唔開心

巴打!!!

做咩!!!

香港人加油!!!!!!

有冇其他朋友係香港托佢幫手?

得兩個依家保䆁緊 等上court